想知有冇人用中國移動呢排係用唔到telegram？

用wifi可以正常睇野
數據就load唔到

仲用中移動?

抵撚死

轉左ST 但等完約